Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54301
Correct Answers: TFFTFFTT TFFTFTFTFTT
Test Score    : 38/40
Percentage     : 95%
Grade          : A

************************************
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54302
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 38/40
Percentage     : 95%
Grade          : A

************************************
Correct Answer  : T
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54303
Correct Answers: FTFTFF TTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 32/40
Percentage     : 80%
Grade          : B

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54304
Correct Answers: TTFTFFT TTFFTFTFTFTT
Test Score    : 30/40
Percentage     : 75%
Grade          : C

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54305
Correct Answers: T TFTFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 26/40
Percentage     : 65%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54306
Correct Answers: TF FTTFTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 24/40
Percentage     : 60%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54307
Correct Answers: TFF FFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 24/40
Percentage     : 60%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54308
Correct Answers: TFFT TTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 24/40
Percentage     : 60%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54309
Correct Answers: TFFTFF FFTFFTFTFTFTT
Test Score    : 24/40
Percentage     : 60%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54310
Correct Answers: TFFTFFT FTFFTFTFTFTT
Test Score    : 24/40
Percentage     : 60%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54311
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54312
Correct Answers: TFFTFFT FTFFTFTFTFTT
Test Score    : 24/40
Percentage     : 60%
Grade          : D

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54313
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54314
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54315
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54316
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54317
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54318
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54319
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54320
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54321
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54322
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54323
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54324
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54325
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 22/40
Percentage     : 55%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54326
Correct Answers: TFFTTFTT TFTFTFFTTFT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54327
Correct Answers: TFFTF TTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54328
Correct Answers: TFFTFF TTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54329
Correct Answers: TFFTFFT TTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54330
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54331
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54332
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54333
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54334
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54335
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54336
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54337
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54338
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54339
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54340
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54350
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54317
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54318
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54319
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54320
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54321
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54322
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54323
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54324
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54325
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54301
Correct Answers: TFFTTFTT TFTFTFFTTFT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54302
Correct Answers: TFFTF TTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54303
Correct Answers: TFFTFF TTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54304
Correct Answers: TFFTFFT TTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54305
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54306
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54307
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54308
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54309
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54310
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54311
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54312
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54313
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54314
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54315
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54316
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54317
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54318
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54319
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54320
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54321
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54322
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54323
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54324
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54325
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54301
Correct Answers: TFFTTFTT TFTFTFFTTFT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54302
Correct Answers: TFFTF TTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54303
Correct Answers: TFFTFF TTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54304
Correct Answers: TFFTFFT TTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54305
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54306
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54307
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54308
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54309
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54310
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54311
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54312
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54313
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54314
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54315
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54316
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54317
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54318
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54319
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54320
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54321
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54322
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54323
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54324
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54325
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54301
Correct Answers: TFFTTFTT TFTFTFFTTFT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54302
Correct Answers: TFFTF TTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54303
Correct Answers: TFFTFF TTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54304
Correct Answers: TFFTFFT TTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54305
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54306
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54307
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54308
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54309
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54310
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54311
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54312
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54313
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54314
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54315
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54316
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54317
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54318
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54319
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54320
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54321
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54322
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54323
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54324
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54325
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54301
Correct Answers: TFFTTFTT TFTFTFFTTFT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54302
Correct Answers: TFFTF TTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54303
Correct Answers: TFFTFF TTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer:  
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54304
Correct Answers: TFFTFFT TTFFTFTFTFTT
Test Score    : 12/40
Percentage     : 30%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54305
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54306
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54307
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54308
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54309
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54310
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54311
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54312
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54313
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54314
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54315
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54316
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54317
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54318
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54319
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54320
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54321
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54322
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54323
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54324
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : F
Student's Answer: F
Correct Answer  : T
Student's Answer: T
Correct Answer  :  
Student's Answer: F
Correct Answer  :  
Student's Answer: T
Correct Answer  : T
Student's Answer: T

Student ID    : ABC54150
Correct Answers: TFFTFFTTTTFFTFTFTFTT
Test Score    : 10/40
Percentage     : 25%
Grade          : F

************************************
